# CIS_task
Пишу этот текст после дедлайна, просто чтобы было легче читать и понимать моё решение.  
На сервере будет работать отслеживание событий на сокетах клиентов и сервера через epoll.  

Будем отслеживать готовность к чтению и прерывание соединения:  
если сокет клиента готов к чтению, считаем данные и проверим по первому байту характер запроса:  
SINGLE_LETTER - угадывается одна буква,  
WHOLE_WORD - угадывается слово целиком,  
RESTART - нужно переинициализировать слово и текущий прогресс клиента; с этой команды начинается взаимодействие;  
если разрыв соединения - просто освободим ресурсы клиента и удалим его из отслеживаемых  
Сервер не будет отключаться по сигналам SIGINT и SIGTERM, пока есть подключившиеся клиенты, чтобы дать им возможность доиграть,  
после получения любого из этих сигналов новые клиенты приниматься не будут, и, как только все доиграют, сервер закончит работу  

Сервер отправляет клиенту ответ на запрос в формате:  
[0] - флаг, указывающий на то, отгадали слово, или нет  
[1] - количество оставшихся попыток  
[2] - длина слова  
[3:] - текущее отгаданное (может содержать *)  

Далее клиент смотрит на первые два параметра и решает, закончить игру, выведя соответствующее сообщение (отгадано или нет),  
либо продолжить спрашивать следующие попытки угадать  

P.S.  
Внёс небольшие правки по типу "getchar()", чтобы клиент выводил все в подобающем виде (сервер и смысловую часть клиента не трогал:))  

P.P.S.  
Чудесным образом вся смысловая часть работает без дебага  
Словарь, который используется сервером, можно посмотреть в server.c, статический массив vocabulary  
Обе программы принимают два аргумента: argv[1] - IPv4-адрес сервера, argv[2] - порт  
Тестится на localhost:  
gcc -o server server.c  
gcc -o client client.c  
(Terminal 1)  
./server 127.0.0.1 8000  
(Terminal 2)  
./client 127.0.0.1 8000  
